香港01:梁天琦為愚行付出沉重代價 青年應反醒回歸理性泛民！

近幾年，本土民主前線、青年新政等本土派組織看似獲年輕人支持；但經過一段日子沉澱，大部分年輕人意識到他們只是宣洩對社會的不滿，跟港獨意識形態根本搭不上關係，情況與早年一些人支持社民連、人民力量等「激進泛民」組織相差無幾。隨着社會整體冷靜下來、復歸理性，早對昔日的政治表態有深刻反思。觀乎中大傳播與民意調查中心去年發表的調查報告，在15至24歲受訪者中，支持港獨者佔14.8%，比起2016年的39.2%，大跌約24個百分點。隨着本土派領袖接連受審、入獄、被取消議員資格，乃至棄保潛逃，相信只會讓更多青年覺醒。

近日，本土民主前線的梁天琦被判暴動、襲警罪成，即將為自己的愚行付出沉重代價。

佢用「覺醒」呢個字真係笑撚左

果然係紅底01

真係咁勇武就唔係掉石頭啦

中共成功啦，成功將原本泛民再分化成多個派別。

民主黨。賣香港。

不嬲都係 同東方好friend

仲有 連登都同東方好friend

利申 愛國愛黨唔愛香港

好多新一代泛民朋友係入面做ga wor

飯民唔係公認係民建聯B隊？

官方反對派嘛，自己人鬧自己人做show，投票時就現形。

正反都佢玩曬，政府邊有得輸？

01

支那01,連登小學雞最愛

垃圾5毛先用01

你地鬧01，中共最高興！